有冇人追過/曾經追過battle spirits?

有冇同好
冇記錯我好似係睇到sword eyes就冇再睇
因為變到好兒童向
個人覺得始終馬神彈果2季最好睇

追過同曾經追過有咩分別
利申 無

打錯
應該係追緊/曾經追過

Battle spirits brave最好睇

用生命值硬接

zero都算係咁
烈火魂已經唔得

兩季d女角都係好正

馬神彈

追左頭3季
個時仲有玩埋，但當卡出到17代之後就唔無再追

馬神彈果兩季好好睇

馬神彈 由廢柴到傳奇人物 做左傳奇冇對手反而覺得空虛 去到未來有融合玩法 而且仲要輸比白色果條友 搵番對戰樂趣 仲要出埋12星座卡 j撚死 可惜最後救世界而....

齊格唔知乜撚

所以話果2季真係好睇
brave好似都講過第1季救完世界之後其實咩都冇變過 所以當聽到第2季知道未來需要主角佢地 佢地都會去未來救世(雖然彈有半係想搵勁既對手)
可惜最後
超神星龍 12星座果d卡又係型撚到
之後d卡整到好似好型 但硬係覺得冇左份霸氣

依家睇番都起雞皮, 好正

寡婦

第2季有少少唔鐘意就係基本上都係馬神打

最鐘意馬神突破